乾肌 同 敏感肌 點樣分？

有咩大分別？

乾=搽保濕搞掂
敏感=搽錯嘢會唔舒服
乾+敏感=要揀啱保濕嘢嚟搽 唔係手尾長
好似係

原來係咁